胡鴻鈞你肯剪頭髮未？

你係咪有M字額？
你個頭咁撚長 你唔熱？
個髮型十年都係勁厚
你唔使髮型師啦
你都唔剪頭髮嘅
講嘢又冇point 唱歌又細聲

張衛健唔剪頭髮你又唔屌佢
話我釣釣

係咪要收埋整咗容嘅地方

原來真係M字額

女人聲男歌手